鄧炳強與19名警員接種疫苗 認為執行職務時可更安心

一批紀律部隊人員下午到設於中央圖書館的社區疫苗接種中心，注射新冠疫苗。警務處處長鄧炳強接種疫苗後表示，自己聯同19位警員到來打針，對此感到很開心，認為得到更好保障，在執行職務時可更安心，呼籲合資格市民盡快接種。他又說，打針不覺得痛，亦無任何反應。

被問到有報道指，警隊有意改變英式步操方式問題，鄧炳強說，一向有與不同地方交流步操方法，今次邀請到解放軍駐港部隊作交流及觀摩，但強調警務處目前沒有計劃更改香港式的步操，又指會與時並進，不時檢討步操方式。

他回應會否學習中式步操時就說，如有需要，所有警員都會接受適當的步操訓練。

另外，審理7.21案的法官批評有警員處理醫療報告的態度，鄧炳強表示，案件正在審訊，不適宜多作評論。

打biontech梗係安心啦, 成班垃圾.

其餘戈2萬幾個呢？

自己友打曬biontech
剩底科興就立法強制打

係咪全球最先為狗隻進行接種既case?
香港又贏

PK鄧與19警員

全部都係濕鳩

打曬d外國勢力疫苗，留翻d支那貨俾d廢老

真

自己打鬼佬野
樓下嗰d就打真·支那疫苗

十九警

巴打點睇到個d係科興？

支持多啲人打科興

香港式步操，鄧炳強你港獨？